你喜歡學園祭劇情嗎?

留張圖la

竟然冇冰菓

頂漏左 cop小左張

I still I still I love you
I am waiting waiting forever

以為講緊革命機

流木野

要扑野

呢首同god knows一樣咁好聽

冰菓

School Day呢

學園祭 點可以無white album 2

文化祭

冰菓學園祭個段真係好正

呢句真用計賣晒啲文集順便破埋案

人地個個自己有自己工作 奉太郎睇落最得閒但係最好睇

屌你

言葉

其實睇冰菓有少少心寒
唔知做乜鳩

好似千反田咁比叔叔嚇喊？

初初以為有靈異成份

佢bgm真係好詭異

睇左咁多年動畫
最正既校園祭就係冰果

性交祭正D

冇

神秘房